除左猁之外，究竟有邊隊係想猁捧英超?

問左幾個fd，睇好邊隊贏
獌：寧願同市光榮，都唔比佢破處
鏝：(未識到)(唔洗講啦屌)
軌：繼續等佢每5年一閏啦
妓：梗係鏝啦，得唔到既野永遠係最好
熱：(未識到)(唔撚知)

你又點睇? 最好講埋自己邊隊

鏝：
猁：

pish

其實呢條問題個主角換做熱獌車阿任何一隊同鏝爭嘅話
個結果都會係除咗嗰隊球迷之外冇乜其他球迷想佢拎盃

點解

點解要加熱刺係度
依隊野幾時爭過冠

而家乜9都興Big6嘛，大陸化

曼城永遠都係波台民主黨.....

個個人都含淚支持...

N年前文仙尼執教，果時尾場對QPR，都好似冇咁多人阻佢破處

新興勢力 冇歷史既球隊
可以比佢威下

反正追唔到我地曼聯
永遠都係我地曼市契弟
做下我曼 condom 都 ok

鏝同其他隊冇咁多歷史恩怨
球迷又冇咁多 喺香港黎講 俾佢拎都唔會俾人鞭屍踩上心口

早十年車仔開始上黎個陣都撐撐地佢啦
唔係點叫+2gc

果年大把人支持鏝啦

咪臭係
鏝未拎過，個個都豪比佢
猁未拎過，個個都唔比佢

曼市契弟

因為嗰陣個個都想睇獌仆街囉

見到班利咁串，係人都唔想佢拎
利申：鏝

睇人仆街最開心

利迷話會輸嗰陣又要話利撚鍾意燈 連對中下游都燈
利迷話贏嗰陣又話人串

利就係原罪

仲要條友原來係獌嚟
又入利數

做咩啫你,
隊隊波都有人睇淡,有人丁啦,

一陣睇淡, 又會燈自已好肉酸

其實鏝都幾慘
做左咁多班霸
但球迷群入面好似幾wfc

拖肥，同市光榮

證明利狗幾咁乞鳩人憎

鏝球迷無咁搶口
利狗煩到

車未上黎之前都係前列球隊
喺亞洲已經儲左一堆球迷
唔似鏝真係純暴發户

打big6 兩隊都唔差，但係對中下遊鏝贏得真係有說服力好多

獌肉酸到, 扮利燈利,

咪傻啦
嗰年聯合軍都係唔想獌捧先撐鏝咋
今年都一樣 唔想利捧盃咪撐鏝囉
根本就係曼聯熱刺車路士阿仙奴利物浦 大家都唔想大家攞

熱刺就算尻數 年年都得啖笑

咁黎緊熱刺曼聯咪會賣個人情?
熱刺聯賽讓賽，再係歐聯出盡力咪搞掂?

車=支那蝗
窮左十幾年無啦啦發達，周圍賴屎
鏝=一戰前既美國
無歷史，同其他國家無仇，無人理

球迷同球員諗法未必一樣嘅
輸咗分分鐘冇歐聯踢/跌一兩名
少好多收入同獎金

熱狗係近十幾年先叫比較大搞
之前咪又係9流流做下中遊同有時護下級
得啖笑都好正常啦
反觀猁呢D 成日自稱自己強隊但一次英超都無

講真,痢班友真係雖無過犯,面目可憎
講唔出咩原因,但就係唔想佢拎,睇佢衰收尾就最過癮

又係到9up 同市光榮
作為住左係曼聯20幾年既曼迷
跟本無可能會想鏝奪冠
隔離隊波 係自己個城市慶祝 點忍到

咁咪姐係你個城市贏波
你又唔慶祝埋一份?

殺到入歐聯決賽，今年入到八強，過去曾經挑戰冠軍，都唔可以叫強隊 冠軍得一隊，有就有無就無啦。

同埋話咩球員放水 呢啲歪理根本係球迷ff 出嚟，入唔到歐聯自己獎金都可能少左，你係球員會唔會為左唔想某一隊冠而同錢作對？ 打工咋大佬

依d死曼狗 一定要起底
重要唔係post佢 係post佢個女

鏝有撚球迷咩 得

連呢啲明顯假膠嘅都入利迷數
都幾肯定有唔少人會當公海啲聯合軍燈post係利迷開嘅

同市光榮真係個笑話嚟
睇住人地架車做巡遊仲要係正自己主場附近
如果班獌狗咁都係得
真係叫晒佢地含撚啦

後生個代都有既

好心猁狗平時積下口德啦，係要攪到全英超八國聯軍討伐佢咁

無冠垃圾都有球迷啦

但我認識既幾個獌都係想鏝贏多過猁贏

未攞過英超都算big 6?
big 6 係獌鏝軌妓,李城同布力般囉

緊係鏝
猁狗第二好笑d

曼聯=城市

咁針唔吉到肉唔知痛，又唔係佢去睇人地冠軍巡遊

全部一齊陷家產就最好

咁樣可以成幅遮醜布笠左落班獌到，緊唔想猁拎到啦

李城都唔想啦
佢地想做唯一既冠軍L字頭

唔想猁狗拎就係獌咩
猁狗近幾年拎下第二入下決賽就咁搶口
輸左緊係抵人笑

利搶口喺邊度?
空難又唔係利講得最多
搶口狗竇topic又唔係佢哋開得最多
抽水post又唔係開得特別多
到底利點搶口法?

Exactly, 我睇搶口post 都唔係猁開

乜嘢都關猁事，班猁已經喺自己post 狂瘋自卑講到輸硬咁

公海果啲post 係咪猁都未知。

祖 巴 阿積士 波圖 英超鬥得越激越好 最好兩敗俱傷

連登縮影

剩係上年沙拿勁少少就吹到佢係世一
仲踩低埋美斯c朗 已經夠搶口搞笑啦
獌狗輸波爭唔到冠又成日掙住出黎抽水
拿 獌狗輸波 我就唔care嘅
但係班猁唔諗下自己個處景係一鳩樣 出黎抽抽抽
真係唔明猁做左d乜可以咁串
季初lead 10分串q到
而家拎第二唔抵俾人笑？

撇除d串唔串 又臨門撻q已經夠好笑啦

身為阿狗都想利拎 曼城成日拎架啦

LM

點樣吹到上世一

連登猁個個叫佢水貨。

另外抽水邊隊輸波都係咁啦，成個季你估班獌唔想抽水咩，未有位抽之嘛 咪講到淨係猁先抽人水先得架。

其實猁近呢季球隊加球迷真係集頭6其他隊之大成
球隊有鏝踢出黎果種壓制力,有熱狗既MMA,有獌既黑哨
球迷有妓果種串過馬撚,又有軌既學人做+2GC
再加埋猁球會上下本身謙謙君子既特質
今季猁拎英超加歐聯係100%既波

今季先叫水貨姐 上年大把人叫佢埃及美斯喎
上季有fb仲有班猁吹到佢carry 埃及拎世界盃

個兩個有乜問題有幾搶口

你入得猁post 少，上季都已經好多人叫水貨，但下半季爆發先收斂左

埃及美斯都係啲傳媒吹出嚟姐 但沙拿今季當左自己係救世主就真嘅，獨到飛起

熱表示寧願鏝拎

想睇有咩英超球迷踩低C朗美斯
憑乜咁大口氣

同熱狗相反，盃都冇隻就俾人狂反

愛華頓囉屌

呢期係咪都鍾意屈鳩人做利迷？

你估人地係港豬咩打份工
人地有自己精神意志架